+++
title = "更新内部路由"
description = "更新已创建内部路由关联的应用组件和访问策略。"
weight = 4
+++

更新已创建内部路由关联的应用组件和访问策略。不支持更新内部路由的名称。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待更新内部路由的命名空间。

2. 在左侧导航栏中单击 **网络** > **内部路由**，进入内部路由列表页面。

4. 单击待更新内部路由记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

	**或**：
	
	1. 单击待更新 ***内部路由的名称***，进入内部路由的详情页面。
	
	2. 单击页面右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新**。

4. 在更新内部路由页面，支持更新内部路由关联的计算组件和访问策略。参考 [创建内部路由]({{< relref "10usermanual/3userview/30netuserview/1service/1servicecreate.md" >}})。

5. 完成更新内容后，单击 **更新**。